天后好大聲有人叫救命！

有冇Ching 聽到？0230好大聲，聽到有個女人叫破喉嚨咁叫救命！近維園皇仁嗰邊！

Push

推左先

推咗先

推

P

拍片 搵聲源 快！！

Push 希望冇事

push

維園附近有冇屋除咗QC後面？

係唔係應該要報警？

可能係國安同狗綁架緊人 要留意

但係叫救命嘅原因可能就係因為佢哋

p

有咩人理你

成立民兵啦要

樓主落街睇下咩事？

唔好一個人落去好危險

問咗7仔店員話聽唔到... 但頭先有幾下真係好大聲... 希望冇事.....

有無拍片

問7仔店員可能聽唔到 可能佢咁岩行開左或者係佢問題 問多幾個穩陣啲喎

7仔店員會執貨所以會入咗房？

問左，一直係喥

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

柏景臺天后方向有唔少

屌又。。

推先

無成本架WO 其實有咩問題
大把藍絲坐係屋企睇直播報警

Sorry 打漏咗「狗」屋

咁又好似冇

pish

?

希望虚驚一場

痴線上次我調景嶺又係有人叫救命我落去睇幾架衝鋒幾架豬籠大佬差啲我都冇命呀你仲叫佢落去睇

推呀！

街坊行去睇,開定live穩陣

香港你有錢住柏景臺都要死

.

好大機會人哋喺度滅口,你係咪傻咗呀

推，希望係虛驚一場

屌

AGGER

近邊邊架？聽唔到

推 救人

推啊 救人啊

而家點？

樓主係入大坑果邊間7仔？

有冇周圍搵過下

Pish

過左咁耐仲可以點
一係組隊

會唔會就係7仔員工...

up

巴打你係咪訓撚左半年呀

Ulferts 門口有n個cctv燈柱

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨
加入工會 全民三罷

D

邊間7仔 皇仁個間附近啲酒吧2:30收啦咩
點都有人掛

虛

救人

次次都係半夜凌晨冇人救到

Popo殺人 62%
國安殺人 32%
有賊 2%
有鬼 2%
有精神病 2%

S

咁恐怖 依家點？

如果係唔關狗事就可以話有黑衣暴徒搞事做原因
如果唔係佢地唔會出現

右上角

開個popo比佢

唉 黑警越黎越高調殺人 我地仲可以做d咩

推！

又黎

以後叫救命 要叫埋自已個名

岩喎！！

你要班偽黃咁大成本分分鐘屈你係鬼架

新血永遠唔夠舊人消逝快

濃情199X

仆街啦你分化狗

最好講埋地點 (如果叫到）
淨係救命 人地唔知邊度傳出黎

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

成炸黑警係咁慫恿人去想滅埋旁觀者聲

開住live囉 一定要落去

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

睇最後半分鐘
佢教人唔好叫救命/打劫, 應該要嗌火燭
因為有啲人聽到救命聲係會自私, 驚有危險唔出嚟救
火燭就一定會出嚟

冷氣P仔仲未肯面對現實咩
鳩叫做到乜呀

今朝係Facebook見到

如果係酒店或屋企可能就係
但如果係屋企聽到出面離遠叫火燭我就未必出去

最後點？

話你on9都廢撚事，柒頭

有無事？推

推，有冇消息

咁即係講到尾都無人會去睇 呢啲post推兩推咪又係沈同不了了之
都唔知開嚟做咩

收皮拉，五毛狗

屌...

tui

尋晚聽唔到, 訓L左

有無咩update

有冇最新進展？

天后區議員去左睇

有病睇獸醫